我有個朋友既大陸朋友對香港認為各位係收左錢係到搞事

中國人真係一個垃圾民族真係:0)

完全唔使在乎班垃圾

叫佢哋落嚟參加搵快錢
好過出三毛post
出十個先得個三蚊

點解班支那人可以覺得微博會中肯